邊度有高力豆沙賣？

翡翠拉麵